［泰國］一名示威者被疑似偽裝記者撞向警察範圍，眼被直射胡椒噴霧後 十多名警察強行包圍拘捕

被兩名黑狗行刑式跪頸

係咪學香港整隊速狗出嚟